香港有Rapper為今次事件發聲

PUSH

？

pish

屌， 等我黎

更正！！！！！！